有冇人正職收左工之後仲返多份兼職?

正職收左工想搵多份兼職做,有冇好介紹
最好時間彈性啲

收6,有好介紹?

除左d飲食業炒散，好難搵到平日夜晚PT

Pt 6點開始1hr/$50 做3，4個鐘左右 包裝分貨超輕鬆 不過唔想同樓G講 俾你搶左我份hea工仲得了

好少,18k

炒散

我都覺,所以問下連登仔有冇做開邊啲pt 時間彈性

$50時薪既閪工都驚人搶

IT狗大把pt

我知出面有60，65 但因為真係hea到爆 又近我屋企 行路就到

星期六日補下習 一個月補足都多3600

有咩技能先

讀得書少,人地幫我補就差唔多

有車牌

外賣步兵55/h
寫我名有介紹費

做邊區

同問 做邊區
同樓主一樣收工想返多份兼職